集氣今晚viu tv播埋冰島對尼日尼亞

大勝吧 維京佬

今次冇機會啦掛

不如集氣播撚晒佢啦

戇撚鳩

應該無喇

想睇下keyman死狗樣姐

有冇得淨係買單場睇？

98蚊day pass囉，好過去搶
出面64場pass先賣緊400，甚至佢自己都係賣660

我有search過 但係唔知邊到禁 個now e又唔覺

邊度賣400?

dcfever一堆啦
不過經過尋晚件事未買既最好停一停諗一諗先
而家係搵link都好過比錢睇佢

不如集氣隊冧Now E

嗰種私下放

其實點解琴日有播亞軍
唔係規定左免費場次咩,會唔會被人告?

沉日播埋亞軍庭係viu 想全香港睇住美欺柒
viu 係朗迷 蝗狗

2,500,000觀看人數應該會有

雖然網上大把有得免費睇
但都係聽中文旁述正啲

day pass
賣50蚊
有冇人要?